點解咁多人覺得C朗>美斯

就係困境既時候 C朗同美斯態度差天共地
球隊落後既時候 C朗一次又一次咁激勵隊友 除左令成隊人人跑多步 自己都多次挺身而出拯救球隊 例如16年對匈牙利 睇佢踢波從來冇比人感覺過佢想放棄 呢種態度令係電視面前睇波既觀眾都被佢感染

美斯踢波係好好睇 令人驚歎 但逆境既時候態度真係輸哂 冇C朗果份感染力 凝聚力 成場波越踢越迷失 自己有自己踢 成隊波又要念在佢係美斯要交個波比佢做 足球踢11個人 係團隊既運動 作為隊長又激勵唔到團隊士氣 攞住個波一個人係咁舞黎舞去 幾勁都唔係下下都咁神奇啦

小花

睇完今場真係要認同

陣間又屈9你盲反架喇

認同
利申 花迷
潛水先

和緊都dup晒頭
尋日牙朗落後緊都仲有火

十二碼都入唔到

我都鄧美斯可惜，以佢嘅能力發揮唔應該只係咁，睇埋成個分組賽再下定論都未遲。
佢上季對皇馬絕殺我球我仲歷歷在目。

Pish

呀朗技術上都贏美斯十條街啦
無論射術 盤扭 傳波
琴晚呀朗都處理得好好
只可以美斯今年回哂塘 踢到成個偉舒亞咁

''唔好拎c朗同美斯比啦，都唔同級''

點解同一個話題真係可以講足十年？

印象上無咩見過美斯拍下雙手咁鼓勵隊友

唔係因為佢係美斯所以交波比佢
而係成隊得美斯hold到波 之後再可以派牌
阿根廷中場除咗美斯都冇一個hold到波
唔係話美斯隊友差 只係護波 分波能力 美斯做得好啲

岩呀
然後話帶bra 拿同球玉撞位唔出

咁葡萄牙？
前面勁到咁 都可以賴
美斯做好d? 咁點解 12碼佢唔讓人射 佢覺得自己做好d? 定隊友專登做9佢

講緊美斯護波同分波咋喎
又無話前面個幾個唔勁

因為佢兩個係球壇既頂尖
係證明緊 究竟後天努力能唔能夠同天才同時出色
C朗證明緊努力係可以追到天才

戴巴拿同天使都俾你講到分波同護波唔得

C朗本身都係天才 再加上勤力同態度
所以強過另一個天才

今場波係咪證明咗美斯已經達入球員生涯最後階段？

國家隊得返最後2場咋

揀球皇定精神領袖呀